希望大家唔好放過721被捕既黑鄉 必須繼續跟進

隨住呢個星期既元朗買老婆餅, 上環遊行活動
721聲稱被捕既鄉黑好似已經被遺忘,
唔知道會唔會襯風聲轉向 已經被克警放走
請繼續跟進給壓力!
雖然拉得幾十個唔夠 遠遠唔係個晚出黎既白衫人數,
就係咁更加要加壓力 迫佢地唔可以放過班鄉黑

如果你已經慢慢忘記左721既憤怒.. 以下既片希望提醒返各位

香港人加油!

討回公道

推！

推

PUSH

PUSHHH!!!!

大家已經放過佢地!??? PUSH!!

要keep住煲大

push！